成功戒丁24小時。。

明天繼續努力

留名等J圖

一齊戒J

呢啲大陸雞好撚正

屌你老母。。。

仲忍得住

得個波就想引我？渣ga

你屌過呀？

打左未？

未

頂住唔好打呀

可唔可以cut咗嘴以上先po出嚟

頂得住未？

有得屌 屌唔屌呀 屌你

有得丁都唔丁呢個

呢個似泰妹喎